[無圖]香港地震預言中左

係講緊香港股市地震

小朋友 跌二百唔算乜大事

依家360

DLLM 又燈，好心跌到去25,000先開post喇

咪撚on9啦
咁講法一年有幾日地震啦

quote錯

1.3% On 9 la 算乜大事

跌唔到3%以上都唔好話地震啦戇鳩